{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/byeolnaedongigmirabelapateu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "별내동익미라벨 아파트"
    },
    "text": "ビョルネ中央路84,3908棟601号に位置するビョルネ洞イクミラベルアパートでは東大門市場とは16km離れていますが、宿では都市の展望と無料Wi-Fi、無料駐車場を提供しています。 このアパートは山や庭園が見られる素晴らしい場所に位置しており、昌慶宮からも16kmの距離にあります。 このアパートにはエアコンがあり、ベッドルーム3つとリビングルーム、冷蔵庫、やかん付きキッチン、シャワー設備とヘアドライヤー付きバスルーム2つを提供します。 そして、コンピュータ、CDプレーヤー、フラットテレビ衛星チャンネルもあります。 ここからは自転車のレンタルとレンタカーのサービスが利用でき、近くの金浦国際空港は36キロ離れています。 南楊州の中心部とは8kmの距離で、ゴルフ場も3km以内に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までですので、この時間を守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアパートの場所はどこですか？",
            "answer": "ビョルネ中央路84,3908棟601号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このアパートはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "展望、無料Wi-Fi、無料駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このアパートから東大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東大門市場までは16km離れています。"
        },
        {
            "question": "このアパートから昌慶宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昌慶宮までは16km離れています。"
        },
        {
            "question": "このアパートにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "エアコンのあるベッドルーム3つとリビングルームがあります。"
        },
        {
            "question": "このアパートのキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "冷蔵庫とやかんが付いたキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "このアパートにはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "シャワー設備とヘアドライヤー付きのバスルームが2つあります。"
        },
        {
            "question": "このアパートから金浦国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港までは36キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "このアパートの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "南楊州の中心部までは8kmの距離で、ゴルフ場も3km以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 373
    }
}